你班外掛撚

打csgo都開掛 有意思？

if you can’t beat them

人有你繼續屌
人地有人地用

你一係棄驚
一係繼續玩